呢隻貓有冇資格開IG ?

獅子王黎啦

明明細個係一pat 黑色野

3個月就咁q 大隻...

屌你 動物又開ig?

好得意

乜嘢品種，睇落幾型

挪威森林?

喵(>^ω^<)

咪又係雞

美短撈英短

只此一次，老豆老母都比我晻哂了

冇

好得意好想奶

好得意好有霸氣
開啦

咁撚靚

最尾幅圖係爸爸定媽媽？
好得意

有

爸爸

好似森林貓

咁少圖好難講佢夠唔夠資格喎